Als ik voorbij ging hij terug en zijn uitroep van horror "Gott in Himmel!"
nodig geen handhaving van zijn agonised gezicht.
Hij bracht zijn hand en wijst naar het bed en zijn ijzeren gezicht was getekend en moeilijk wit.
Ik voelde mijn knieën beginnen te beven.
Er op het bed, schijnbaar in een swoon, leg arme Lucy, meer afschuwelijk wit en wan ogende dan ooit.
Zelfs de lippen waren wit en het tandvlees leek te zijn gekrompen uit de tanden, zoals we zien soms in een lijk na een langdurige ziekte.
Van Helsing gerezen zijn mond naar stempel in woede, maar het instinct van zijn leven en al de lange jaren van gewoonte stond om hem, en hij deed het weer zacht.
"Snel!"
zei hij.
"Breng de brandy."
Ik vloog naar de eetkamer en keerde terug met de olieafscheider.
Hij bevochtigde de slechte witte lippen en samen we schudden palm en pols en hart.
Hij voelde haar hart, en na enkele ogenblikken van pijnlijke tussenrekeningen zei:-- "Het is nog niet te laat.
Het klopt, maar een benepen protest.
Al ons werk ongedaan wordt gemaakt; wij moeten opnieuw beginnen.
Er is geen jonge Arthur nu hier; ik roep u uzelf deze tijd, vriend John."
Als hij sprak, hij ging net in zijn tas en produceren van de instrumenten voor transfusie; ik had mijn jas en opgerold mijn overhemd huls.
Er was geen mogelijkheid om een opiaten net op het moment en geen behoefte aan één; en ja, zonder een moment van vertraging, we begonnen met de werkzaamheden.
Na een tijd - het lijkt niet op een korte tijd hebben, want de weggevloeide van iemands bloed, ongeacht hoe bereidwillig worden toegekend, is een vreselijk gevoel - Van Helsing opgehouden een waarschuwende vinger opsteken.
"Niet roeren," zei hij, "maar ik vrees dat met toenemende kracht kan ze wakker; en dat zou gevaar, oh, zozeer gevaar.
